新千歲機場取消今日所有航班

受到6級強震影響，新千歳機場管理公司稍早宣布，國內線、國際線以及航廈將終日封閉，今天一整日由新千歲機場起降的航班全面停飛。

新千歳機場因地震導致停電，航廈出現多處漏水、受理登機櫃台破損，還有牆壁剝落等諸多問題，管理公司宣布一日封閉，進行全面安全檢查。機場關閉後，國土交通省新千歳機場事務所將展開滑走路是否有損害的調查。

無咗關空，無埋新千歲

港豬無得返鄉下啦陰公

去曬成田羽田

日本真係好黑仔